有冇人晚晚都失眠？

一諗到唔知人生為咩咁返工
家人年齡越黎越大
女朋友又冷淡
搵大錢唔到我但又未到餓死
完全唔知自己想點
有種無力感
.
唉繼續失眠

渣ga

係呀
渣唔渣都唔重要啦

人生為咩 生存好迷失

有份工已經算係咁啦

心情低落 唔想瞓

係比部分人好啦，但係返工唔稱得上有咩意義掛

已經好多日係咁
巴打知唔知自己心情低落咩原因

係囉，為咩呢？

有時都係想有個人分享吓生活，工作成果
我都明白既

你好過我連想努力既目標都冇

true
cheer up

又半夜咳醒，好撚想死

為生存?

食藥啦

生存就係為生存？ 我都諗唔到答案

有女友又未去到餓死仲想求啲咩?
應該感恩 有飽飯食 身邊仲有個人

晚晚都驚母親癌症會唔會復發
第日佢走左點算
已經諗到焦慮就黎痴線

我最近晚晚都喺度諗生存嘅意義係乜
覺得無人鍾意自己
已經第三晚失眠啦

有無人明

食埋退黑色素都訓唔到
好想死 聽朝要6點起身仲未訓到
試過5x個鐘無訓 成條屍咁

成日晚晚諗返之前啲嘢

唸以前有幾後悔
唸宜家有幾傷心
唸將來有幾無助

唸唸唸 好撚想就咁死撚左佢
乜都唔洗煩